[HN] Once a Model City, Hong Kong Is in Trouble

原文：

Hacker News:

大家一齊睇下HN啲人點睇香港而家嘅處境

都有唔少大陸人/五毛，但都唔夠連登多。